到目前為止 有冇人覺得自己既人生已經可以拍返套電影或者小說

如題
無論係朋友愛情自己 甚至家庭
都會有好多唔開心 而又深刻嘅故事
足以拍返套電影/寫篇小說

天水圍的日與夜嘅內容都可以拍電影
你想表達咩呢?

可能有人同自己一樣經歷過好多嘢
純粹有感而發

有無興趣講黎聽下經歷左咩呀

《唱K神器》